（佔領中環）點解佢地可以佔領到，香港人又唔得

推

關佢地撚事咩

我有辦法。
下次集會揀星期日、佢地出沒嘅地方，一定聲勢浩大